有冇人記得幾年前周圍都有號角聲

自己係香港2012年聽過幾次號角聲
世界各地都有
之前仲吹到好大話世界末日
最後乜撚都冇，好失望

其實現實世界已經末日左 依加存在嘅只係意識世界